(window.webpackJsonp=window.webpackJsonp||[]).push([[8],{38:function(e,a,t){"use strict";var l=t(0),n=t.n(l),i=t(39),s=t.n(i);a.a=function(e){var a=e.title,t=e.description;return n.a.createElement(s.a,null,n.a.createElement("meta",{charSet:"utf-8"}),n.a.createElement("title",null,a||"\u269b\ufe0f Default title app!"),t&&n.a.createElement("meta",{name:"description",content:"{description}"}))}},49:function(e,a,t){"use strict";t.r(a);var l=t(0),n=t.n(l),i=t(38);a.default=function(){return n.a.createElement("div",{className:"ortala"},n.a.createElement(i.a,{title:"Kurucu Avukat"}),n.a.createElement("div",{className:"bos20"}),n.a.createElement("div",{className:"tmz"}),n.a.createElement("div",{className:"bos20"}),n.a.createElement("div",{className:"tmz"}),n.a.createElement("div",{className:"bos20"}),n.a.createElement("div",{className:"tmz"}),n.a.createElement("div",{className:"tektanitim"},n.a.createElement("img",{src:"".concat("","/images/ugurcandelikanli.jpeg"),alt:"U\u011furcan Delikanl\u0131","data-aos":"fade-right",className:"aos-init"}),n.a.createElement("p",{"data-aos":"fade-left",className:"aos-init"},n.a.createElement("a",{href:"#",title:"Kurumsal Websitemize Ho\u015fgeldiniz"},"Av. U\u011furcan Delikanl\u0131 Kimdir?"),n.a.createElement("span",null,"Delikanl\u0131 Hukuk B\xfcrosu kurucu Avukat\u0131 Av. U\u011furcan Delikanl\u0131, 1995 y\u0131l\u0131nda Gebze' do\u011fmu\u015f, ilk ve orta \xf6\u011frenimini \xc7ay\u0131rova il\xe7esinde tamamlad\u0131ktan sonra yine ayn\u0131 il\xe7ede bulunan \u015eehit \u0130lhan Kartal Anadolu Lisesi'nden mezun olmu\u015ftur."),n.a.createElement("span",null,"Lisans hayat\u0131na Atat\xfcrk \xdcniversitesi Hukuk Fak\xfcltesi'nde ba\u015flayan Delikanl\u0131, bu okuldan 2017 y\u0131l\u0131nda mezun olarak meslek hayat\u0131na ba\u015flam\u0131\u015ft\u0131r."),n.a.createElement("span",null,"Halen de\u011fin Kocaeli Barosu'na kay\u0131tl\u0131 Avukat olarak mesleki faaliyetini icra etmekte olan Delikanl\u0131, bir yandan da Marmara \xdcniversitesi Siyaset Bilimi ve Kamu Y\xf6netimi (Frans\u0131zca) b\xf6l\xfcm\xfc ile \u0130stanbul \xdcniversitesi A\xe7\u0131k\xf6\u011fretim Fak\xfcltesi Sosyoloji b\xf6l\xfcmlerinde lisans, Medeniyet \xdcniversitesi \xd6zel Hukuk alan\u0131nda da y\xfcksek lisans e\u011fitimini s\xfcrd\xfcrmektedir."),n.a.createElement("span",null,"T\xfcm bunlara ek olarak Delikanl\u0131, mesleki ve ki\u015fisel geli\u015fim amac\u0131yla \xe7e\u015fitli \xfcniversiteler ve e\u011fitim kurumlar\u0131nca d\xfczenlenen seminer ve sertifikal\u0131 e\u011fitimlere kat\u0131l\u0131m sa\u011flamaktad\u0131r."))),n.a.createElement("div",{className:"bos20"}),n.a.createElement("div",{className:"tmz"}),n.a.createElement("div",{className:"bos20"}),n.a.createElement("div",{className:"tmz"}),n.a.createElement("div",{className:"bos20"}),n.a.createElement("div",{className:"tmz"}))}}}]);
//# sourceMappingURL=8.4ea400e2.chunk.js.map